喺冇出示委任證下

如果有人打鳩佢係咪唔當襲警？ 因為佢冇明確顯示到佢係死警狗，而係喺唔知佢係一個死警狗情嘅情況下打到佢

今日出便衣的話，又無帶委任証，開拖的話，一定俾人dup